始終都係區區開花 最小手足俾人拉

認同
收皮la

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！